佢係第一個送花比我既人

我同佢由大學識到依家都差唔多兩年啦，雖然毒毒地咁，但係都幾關心我，有咩野都會陪我，陪我食野行街飲酒，甚至佢送埋花比我，我地一直係好好既朋友，得閒都會串下大家，依家佢有女朋友啦，唔知點解我會咁唔開心，明明我應該對佢無野架究竟點解？點解呀！！！！！

唔知你地身邊都有無一個咁既人有既話請好好珍惜佢地，有d野錯過左就無架啦

有無人都經歷過

我無當佢係兵架

抵撚你死

我知我抵死仲有咩可以做到

有人爭，你咪想要囉，佢係你朋友咋，放過大家咪搞咁多野啦

咁都話無當人係兵
你唔係嫌人毒就接受左人啦

抵啦
而家咪諗住破壞人地添呀
睇死你只係爭玩具心態

有女朋友就咪搞咁多啦

我做錯左D咩

佢其實好好人，性格好好

做到咁好難純友誼 你一定係收兵啦

好人卡

無心情收

屌你，咁有得繼續做朋友就知足啦

除非佢地分手
否則你地只會愈行愈遠
男女係冇純友誼

但佢有女朋友啦 ，一定無咁close

臭G

算鳩數啦你，唔通仲繼續做你隻兵咩

我撇除你係收兵死臭雞先

我估你一開始係對佢冇特別愛情上感覺，但又唔會好反感佢。之後一直keep住好朋友既關係，但事實上你已經慢慢依賴左佢 但你唔知又唔覺，因為你一直都抱住個思想係對住佢只係好朋友，唔會諗太多。但佢真係有左另一半 自然要同你疏離，同時你自己心入面對佢既感情終於浮上面 人就係咁犯賤。無論係佔有欲又好 其他又好。你只可以坦誠咁同自己講 唔捨得係因為你動左情，而你又後知後覺咁失去左佢。

依類事件 秒秒都發生緊，最後冇左就係冇左

好快連朋友都唔係

算吧啦你,有又唔珍惜
當初你無接受人就預左今日啦
點解要人地對你無私付出?
我係女都唔想幫你

你讀ive?

有

摺埋收皮

唔好再打擾佢嘅幸福

好似真係咁 依賴左都唔知

我當佢係我哥哥咁咋 無要求佢送比我，佢自己送架咋

唔係!

連朋友都無得做咩

送得花俾你都知咩事啦
佢先係最傷果個人

大家男人老狗繼續做兄弟咪算囉屌

抵撚死

Go?

gogo

屌 聽你咁講 真係抵你死
所有野唔係必然架大姐
你唔係覺得佢會一直咁對你好下嘩
做人多d反省自己擁有d咩 學識知足啦

你講呢d野真係難聽過粗口

你呢啲女人真係麻撚煩 多一個都想兜巴車埋去

唔好打搞人地生活
人地生命唔係只有你
你都放棄左佢 就唔好無左先想爭返

其實個男仔都應該醒水feel到唔對路所以離場止蝕, 做得好

做佢sp囉，你女人最鐘㗎啦

十個女仔十個都話自己無收人兵

唔好傷心啦樓主
你咁撚抵死 應得嫁

女人天性, 有人爭就想要

我絲黎

我唔係咁隨便架

我係

放過條仔啦，咪打搞到人地同女朋友開開心心

唔好扮到受害者咁，
你根本就無損失到。

臭雞

當年佢同我講佢接受左人地表白，當時個種震驚既感覺依家都記得。先知原來佢對我好重要

佢搵你扑野。 你制唔制

賤bitch 你都浪費左了兩年啦 仲想點

吊高黎賣
等睇你30中做剩女

到底依家界定「毒」嘅程度係咩.....又行街睇戲送花飲酒,又主動關心咁

媽呀 我睇唔透

唔靚仔咪毒囉
靚仔既話 樓主一早一齊左啦

咁我個陣真係對佢無feel呀

好多人都讚佢幾靚仔斯文

佢有女朋友啦

做佢朋友，完

你制唔制

佢唔要條女 要你 你制唔制

有女朋友 都可以有SP

自己唔要，但又唔可以俾人要

move the fuck on.

人地依家對你都無feel

笑死 死港女最中意話人地冇表示 唔知追緊自己 花都收左 仲扮朋友
樓主你就開心啦可以準備同一班嫁唔出既姊妹 買姑浪屋

椰菜？

女人係咁 無人爭 唔會想要

最尾個句我唔認同

呢度大把手足做過男方角色，包括我
你快啲潛啦，你只會係咁俾人鬧

係囉，我冇見過毒撚夠膽無啦啦送花

當我冇講過

i大

無可能有純友誼咩

唔好撚理佢啦😂
講到人地咁好 又唔同人一齊
見人地有女朋友 又唔抵得
見到都煩 路過屌兩句

點解可以係咁負評我

因為你抵撚死

咁無FEEL....唔通又係咪一齊咩

五個字
抵撚柒鳩死

咁你對人冇feel

人地識到女關你撚事咩

嫌人毒就收嗲啦

賤

快撚啲死

咪就係 無feel你開po叫春做乜尻😂

求仁得仁唔知你想點😂
佢而家飛咗條女搵你咪又係到你唔想要

記得第時準備份人情大封啲喇，話哂你哋好兄弟嚟家嘛

絕對有純友誼
如果對方唔係你個type你係唔會想同佢發展

嗰個已經係痴線佬，唔係毒撚

咁冇feel你依家開PO做乜鳩

你啲死港女當正對你好係必然咁，收手啦，唔好係度玩受害人牌喊苦喊忽，抵撚你死架

好似我以前識嘅一個女仔

臭雞收撚皮啦

而家走黎扮可憐扮後悔

講真 送返佢1q free fuck
好好服侍佢

之後重新開始揾下一個啦

利申 你朋友

小心駕駛

你識我 ?

咁你都只係依家無心情收, 而唔係非隻兵送俾你不可
轉個撚頭有個男神溝你, 你閪水都飛撚晒出黎

小學生咩，閪毛都出齊啦，花都送埋比你一，你又無拒絕，轉個撚頭又話當佢係好朋友扮天真，好撚噁心

你上年先經歷過，仲係咁唔識珍惜？

請善用起底功能

而家都已經唔撚關你事啦臭雞

睇topic以為講拜山鬼故

女人成日都係失去左先識珍惜
人地都表明左啦
又要拖住人又唔肯進一步發展
成日一時一樣
我地男人根本唔知你想點
有時候為左保住段朋友關係最後frd forever lol
唔通仲等食你檸檬咩

[img]

抵死啦

絲打 你作為朋友係應該鄧佢開心
唔好阻住人幸福啦
走啦

點樣先可以令到自己俾人爭

當有另一個男仔吸引到你
你就會唔記得佢㗎啦

咁你想點呀

樓上啲ching都好激動
利申負皮咗樓主

瘦田無人耕 耕開有人爭

少隻兵長俾你玩所以唔開心之嘛

成個post一面倒屌柒樓主

好彩個男仔冇同你一齊
煩L到

等左你兩年你都冇反應佢先走算係咁啦臭閪，仲想曬多人地幾多個兩年呀屌你老母

唔慣無左佢

咁個陣大家做朋友咋，邊有話哂佢兩年

無當佢係兵阿....只係朋友

依賴左佢都唔知

你呢句就已經係收兵金句啦

無人明我既感受

我知呀，係你差啫

邊有收兵既人，同人講你係兵?
男贏既唯一方法就係分散投資

你係咁諗姐人地唔撚係咁諗嘛臭閪，你係收禮果個緊係覺得開心架，人地每次同你傾計要諗送咩比你都唔知度左幾撚耐，屌你老母

你都係覺得冇咗個對你好嘅人姐
你依種人好自私
唔好再出現係佢嘅世界入面

你一邊話同佢冇feel

一邊享受佢所帶比你既好處（佢既禮物/關顧/時間）

然後仲要仆街到咁講：唔係我要求佢送野比我/陪我/關心我架，係佢自己自願架咋

好啦，到佢走左啦，你又叫晒春咁

說穿了，你只係唔捨得佢帶比你既好處，
驚之後冇人再好似佢咁可以比到咁多時間/關顧/物質咋

你話你係唔係賤？

記得日日諗住佢以前對你幾好

睇左你描述 你係咪封人地有意思 我估連你自己都未必知。。你過去對對方只係一個理所當然既存在，什至對你好超出朋友果層例如送花而你又唔係去接受，咁樣即係你唔係當對方係情人只係可以維持朋友。依家失落好大程度係因為你冇情人又同時好似失去左一個對你好對你有意既人。
BTW 我估計如果你係有情人的情況下面對呢個情況如何感受呢？

但你覺得佢樣衰 所以人地比晒花都覺得係朋友

樓主選擇性回覆

唔好咁啦

咁我當佢係好朋友呀........ 同埋都沒要求過佢送野

咁佢對我好都唔係我要求. 都係朋友咁相處咋

送花比朋友都無問題呀你地唔會咩

唔係樣既問題

邊有...

你唔好撚傻啦

你都唔愛佢，算把啦。愛唔愛一個人，你自己心知，所以無謂拖泥帶水。

算啦 佢一路追你 追左兩年 你一路當佢好朋友 佢做晒咁多野 你都覺得係朋友 無問題 只不過佢唔係咁諗 咁依家佢放棄左喇

得情侶先可以送花咋咩?

好唔慣

女人好中意咩都霸一餐 唔中意個男人都要霸左先

邊係...

無啦啦有個男仔對你咁好
無啦啦送花俾你
你唔好痴線啦

訓唔著

好想搵佢

自私 依家人地有女朋友仲諗咁多？ 想做第3者？

咁平時都有wts開 想搵佢又好似唔係幾好咁....

算數 到左佢同你拍 你又咪唔珍惜

咁有D人做朋友會好過情侶

咁你依家同佢關係唔係朋友咩？咁你想點？

係.... 我都唔知自己想點

心酸既感覺

你唔係鍾意佢
你鍾意既係被佢溝

真係好中

係咁咩...

可能只係生活上依賴左 一時抽離唔到

希望你地都好好珍惜 唔好似我依家咁唔知係度做緊咩

抵啦樓主
恭喜你個friend 搵到女朋友
你又唔想同佢發展但係又唔甘心人哋搵到幸福

罵醒我啦

咁出面都仲係朋友 要做咩先算係追你

真係典型香港臭閪
想講既野已經比上面啲巴打講哂
我冇野補充

嘩，CLS，好撚難聽

咁我又唔覺送花係等同於追我...

對唔住

對唔住....

又唔淨係送花咁少事嘅
見你冇回應 咪搵第個囉 唔係要人等你一世嘛

我明 可能只係唔習慣佢突然有女朋友

好簡單 你有冇鄧佢開心嘅感覺呀?
冇咪唔止朋友咁簡單囉

拿住拿住咁 心酸?

但之前對住佢都無野

不認不認還需認
但學你話齋 已經太遲喇

你不如放過條仔啦
宜家佢有女 肯定會比溝你溝唔到（如果係堅）嗰陣時幸福 起碼無咗個痛苦
你宜家一係放手 一係等幾年等到佢哋散 一係監粗撬
何必捨易取難呢
放過自己 快快趣搵過第二條仔嚟執着好過

岩呀岩呀佢都無追過你
咁佢有女關你撚事？😂

人地鐘意你果時你唔識珍惜 走左先係到叫春個男仔實好想睇到呢幕

咁你姐係係咪對人有意思

DLLM人地拍緊拖就唔好搞人啦
人地女朋友點諗你呀？
小朋友搶玩具呀宜家？
個男仔送得花比你都仲話唔係追
平時肯定收唔少禮物同食飯啦
仲好意思話當人好朋友，根本當人係兵
食屎啦你，見到你呢種人覺得好嘔心
你唔受溝人地溝第二個唔得呀？
早知今日何必當初

搶佢返黎

有無方法挽救?

唔慣無以前咁CLOSE

唔想再識人

71 約佢同佢女友 出黎遊行
感受下香港有幾團
可能仲有機會3p既

CLS